Vengono ordinate le varie VNs in ordine decrescente di domanda totale. Poi Le foglie della domanda corrente vengono messe in ordine decrescente. Infine si esegue uno shortest path centro-foglia aggiornando le capacità residue ed eventuali espansioni.